1,000,000 遊行 可唔可以 申請 健力士記錄

全港 1/8 市民出街遊行。咩事都冇發生。